今朝開住TVB成兩個鐘.....

隨左BIGBIG SHOP, TVB自己, 同政府廣告外, 接近睇唔到其他廣告~

好似有梳化倉

未撚放得心住，
要剝佢光豬

Blacklist 左梳化倉

好似有百老匯

大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買

黃金時間先係皇道
應該仲有一堆中資
或者上面會施壓叫大公司落廣告

無線變亞視

百記呢D易抵制，大把選擇

和你shop經過既時候要幫手宣傳下

呢條女真係好撚豬閪

天地一號都賣廣告

去晒新聞台?

辛苦哂，忍痛睇呢個垃圾CCTVB,記得洗眼

終果得五糧液 屎界的五糧液

今朝見朝早新聞台都好少廣告。
夜晚先見真章，之前夜晚抄咗好多。

有expedia

大家唔好睇咁多！ 咁view佢

熄尻左佢啦

推

一個新聞台攬炒晒成間電視台
TVB你係得ge

Trivago有廣告

真定假啊
好耐無睇tvb 了
如果係真就抵啦

好波

仲有愛回家個堆廣告

佢其他節目都係垃圾

係？
今晚忍痛睇吓先

呢間藍到黑啦
老闆同太子女都係政協

豐澤,誠哥

雞容仲係百記萬年代言

無綫不永恆

mark低廣告商
抵制佢

豐澤係咪黃？

要Mark down 有咩廣告商

多謝689教識我哋要抵制商家

繼續抵制

仲有好多電視劇贊助商

終國得無良業

要大舖就去豐澤啦

最易罷買同搵野取代既一間

誠哥點都撐吧

要Mark down ！

特登開一開 TVB 望下幾柒

12:15 81台

TVB 藝人誌
Trivago
TVB R 廣告
政府 與警暴割蓆

四個廣告，Trivago 必須抵制

一到宣傳易，又岀現反成堆廣告

遊行入維園，勿做插隊撚

抵制

天地一號蘋果醋

仲有劍南春去咗邊？

Trivago bye bye

抵制尚未成功, 巴打仍需努力

有聲

杯死TVB

agoda 有冇，如果冇就以後轉用

721

831

Trivago一向貴撚過人, why not

誠哥

因為有良知嘅靚女辭晒職得番依啲豬閪

億京發展

真心成日聽Trivago
但真係唔覺得抵 冇用過

Avada Kedavra

態度正確
方向正確

倍力康仲有廣告

革命尚未成功 同志仍需努力

港獨之父

支持 理解 尊重
商戶商業決定

tvb都無埋佢真係豬閪渣兜

大把選擇

仲落廣告嘅奶共

push

見到有trivago 泰山公德會
其他都係三日兩夜啲預告

Trivago都係Expedia旗下

trivago 88

Viu TV 萬歲
亞視永恆 執笠嘅係你

唔好呃我喎

正呀可以快啲賣完廣告去一下節

邊間仲係垃圾tvb賣廣告 一世永唔買唔用

豐澤順手儲百佳分
雖然唔撚知有麥用⋯

[求tweet上國際] 黑警屠城戰爭罪行 2019紀錄片，唔可以忘記手足嘅血！

好撚爽阿

要睇埋prime time嘅

仲落廣告嘅 唔駛旨意幫襯

今晚先準

仆街死啦

執笠

congratulations!

瘋狂節目預告

想問台灣tvbs關唔關事
係就要搞埋佢

其實百老匯D野好貴，
小店平好多

所以要搞埋big big shop

其實當年亞視衰咩

中資入侵？經營不善？

幫襯誠哥 豐澤

夜晚會多番啲？

咁仆街

買梳化去ikea 好過啦

Ikea唔係都係怡和架咩

唔好俾我喺灣仔見到你插隊

笑撚死

繼續呀，邊個敢再落廣告

Push

仆你個街 無線黎既喂！

慣性收視＋經營不善
而家嘅 CCTVB 已經步緊佢後塵

宣傳易仲有咩廣告可以播

香港人

相由心生
報得多假新聞，樣都閪過人

好有亞視feel

有expedia!!

見到呢個

立即制作blacklist

用Booking啦

大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買
大家要mark低邊個喺tvb落廣告 全部罷買

有trivago

想睇廣告睇開電視同viu

記住警暴要同港共政府掛勾，唔好俾人spin走風向

巴你呢幾隻字加埋

笑到我痴線

一齊剝佢光豬

唔好用Expedia 啦

自己分開買機票加酒店仲平過佢

愛回家堆植入式廣告先係重點

81台宣傳易：
金寶鐘
維骨力
靄華押業
香港公正行
健康博覽
李錦基
金玉紅醫療美容
SimplyLife
I fitness
匯駿財務
姊妹專業美容
世紀21
常滿百家菜
中正財號
百步追風活絡油
綽能光伏
MyCar
Waterfall sports & fitness
景鴻集團

普天同慶

加油

睇埋農曆新年先
Btw 打完tvb 到邊個

一直推到1·1民陣遊行

Push
幾乎全部都唔識

全部都係自己節目d廣告
真係好少其他

黃台之瓜 何堪再摘

中資入侵亞視唔係為賺錢，係為政治控制傳媒，所以管理層唔係咩生意人材，更唔會用心經營賺錢，之後變到權力爭鬥，你睇佢誤報江澤民死訊就知佢亂到七彩。

百老匯

2020罷買list update

又係大把代替品

睇TVB不可取

幾時到東方！

原來689仲係「黃色經濟圈」之父

好多都係Expedia group

屌，自隊

係！所以都唔可以買～ 可考慮實惠啊 利申未fc

31號晚有彩豐行，今日唔肯定

幸福傷風素

朝早d 濕鳩時段係少d
但都抵開心下嘅

收佢老母皮

百老匯首歌不停LOOP

真心 實惠係紅

呢個一直都有

得返三幾個咋

Expedia公司（英語：Expedia Group, Inc.；NASDAQ：EXPE）是一家線上旅遊公司，、、、Travelocity、Trivago、、Egencia、、HomeAway、Expedia本土專家、Classic Vacations。Expedia是納斯達克上市公司，股票代碼為EXPE。

可以改用Agoda/ / skyscanner
暫時資料顯示以上三間係外資
而且唔係Expedia group
暫時未見到以上3間落TVB

好事啦 等中資慢慢投資落一個垃圾channel 到

skyscanner比支那收購左

勁多彩豐行廣告

起碼可以減緩死亡

李嘉誠點會係黃，係pk2邊都唔敢得罪

黃金時間先可以作準

仲有唔少廣告

佢之前又話唔再續約

手足做嘢是有回報的👏🏻👏🏻👏🏻

唔大集團友和得唔得

689同柒婆兩位一文一武拯救香港人
前者就用官方機器激發大眾對港獨嘅關注 又教識我地政見經濟圈嘅玩法
後者就全力推動「以暴製亂」將香港人對武力抗爭嘅接受程度大幅提升 令和勇不割大團結

佢地兩位真係香港革命運動嘅啟蒙老師黎 光復香港 缺一不可

Agoda係Priceline Group, Kayak係TVB有廣告

思覺老師：大陸啲戇鳩廣告戇撚鳩鳩

香港變無線亞視，如果唔反抗。

香港人 反抗

百老匯本身係藍

大口臭閪黎講呢張cap得算正常

唔好咁快射住 未到黃金時段

今晚同埋新年先係戲肉

難為你要對住tvb兩個鐘

skyscanner 抽完再換ip換電腦買仲有信用卡專用code

本身炒晒黃絲藝人都罪該萬死

有誠哥

今年內要收tvb 皮

係你啦！Trivago，不了！

個D係YOU TUBE subscribe 左tvb
係fb like 左tvb page,
全部unlike同unsubscribe佢

你一定係開左亞視

酒店不嬲agoda/

想知世界上有商店和中產經濟主力社羣作對係咪淨得香港藍店？

自我滅亡

81定83台?

朝早豬頭骨時間係少啲
夜晚先係重點

仲睇TVB
樓主五毛

仲有Expedia

2020廣告優惠套裝
月費全免 24小時無限任播

唔睇點知仲有乜廣告商係CCTVB落廣告，叫大家抵制？
咁耐嘅每日任務就係抄完廣告之後叫人洗版罷買係CCTVB落廣告嘅公司。
CCTVB之前炒350人都係多得A餐、心穎再加各位努力。

我淨係廣告時間先上網睇live。

搵細鋪買啦，比貴幾千幫人交租出糧好咩？

頭先特登睇左流行都市一節廣告時間, 的確無晒 c9 產品廣告, 得一個 trivago , 其他都係自己節目宣傳廣告..

btw ... 去維園

巴絲打們好犀利

早排仲見到有expedia

電視雪櫃電器去細舖乜乜直銷果 d 平好多..
電腦自己去高登果 d 搵啦.
電話 iphone 就直接搵 apple, an 機都大把地方可以買
相機百記又係好撚貴
百記根本只係去行同埋試下機..

百份 黨鐵

偉哥，神油個d係tvb賣下廣告啦
班廢老需要

剝佢光豬

me2

黨鐵For sure

冇啦除夕都比viu搞，政府都唔肯定tvb地位

有愛回家頂撚住啦

繼續追擊 唔好停

下一步就要搞佢個mytvsuper同big big channel big big shop嘅廠商
搞佢真春袋 等佢冇得翻身

邊個嚟，太耐冇睇TVB

依家買電器一定搵誠哥

辛苦了

我就係想咁

咁寧願 IKEA 啦
除非有黃嘅家俬店

黃店>高登嗰頭(少播 TVB)>其他中立綠店>豐澤>>>>>百老匯

推 要搵可行 alternative

除咗公正行 其他唔出名

今朝分別有睇81台(幾年黎第一次睇)同埋cable新聞台
81台最多得2個廣告，而cable新聞台有6-7個
收費電視廣告多過免費電視

大家用住先

又多間藍

毛記突然紅爆

抵撚死

點解？

屌你老母
平時留意
應該HSBC 國泰 惠康 百老匯 美心
佢地啲優惠成日串連
有聯繫的
成個系列

手足好大犧牲
要望住CCTVB兩個鐘

我望住5分鐘已想嘔
加油，要CCTVB一個廣告都無

世紀21有華記正撚樣

讚助咪愛回家人地 之前又話唔落tvb廣告

夜晚8-10點，應該會多返啲

希望手足屋企冇收視調查盒仔

中資理九佢啦係咪都罷
非中資要搞

大陸廣告出黎啦！

下？呢個位仲只係罷買？。。

新聞台廣告 得 美麗華遊行社

仲講咩一個新聞台攬炒成間電視台
呢個係共媒啊

仲夠膽落廣告嗰啲
開始擇名

唔好出佢好嘛

之前日日都播幾十次百歲山
有哂殘體字
播一次成30秒

阿爺會幫佢續命

食樂信

辛苦曬

續續下自己都無命，亞視有版你睇

明珠台都無咩廣告

721 831 101 1111 1112

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人 攬捕攬殺

清算CCTVB廣告商 永不錄用

恭喜囇

睇左半個鐘 基本上9成都係tvb自己啲節目廣告
淨低果啲有「勝景遊」同「美麗華」

但係mytv好撚多呀

老豆鐘意開黎睇無意間見到

你仲睇tvb屌你老母

值入式同節目贊助特約未計呀樓主
支銀渣打摩通法巴瑞銀TD.....
仲有UA
之前森美旅行團有個值入式財仔廣告M字頭個間

expedia垃圾公司黎
之前總部個邊連ceo都走埋

慢慢嚟啦

無綫變無錢

要佢2020都頂唔到尾

唔睇點知仲有乜公司喺CCTVB落廣告？
近幾個月就係學689咁抄廣告，抄低邊間喺CCTVB落廣告，A餐同心穎叫大家做每日任務洗版罷買。
CCTVB之前炒350人都係因為好多公司唔敢喺CCTVB落廣告。

16：25－30又多返D廣告 (CCTVB新聞台）
自家節目 x 4 （不包括有特約節目預告）
海通國際特約
kuka home
美麗華
沙律貓狗之家籌款
億京特約：愛回家
Bless果汁
勞工處

反正官方電視台實有政府支持

有文匯之友

Pushh

只去豐澤

呢間唔抵制都唔會去買嘢，賣得貴過人好多！

其實唔買冇問題，因為佢老細係政協，不過佢地一月應該冇落，佢哋其實由10月開始cut左好多TVB 因為佢performance 真係差．如果佢有落正常我哋應該知

利申： media agency 小小薯

仲未有三毛出黎屌仲睇TVB?

#285已經有

有Trivago

up

係TVB賣廣告仲衰過倒錢落海
你倒錢落海你最多無哂倒既錢
你係TVB賣廣告仲要嘔凸

佢諗住執左間野佢

好撚柒呀屌佢個大口怪

唔好鬆懈 直到tvb收皮為止

罷用

本身TRIVAGO就係垃圾
之前俾人踢爆價錢唔係最平
係跟廣告費出個LIST搵笨柒

好快TVB會得返大陸廣告
步亞視後塵

係，記底邊間公司係夠膽係tvb賣廣告。

一定要剝光豬

貼到全香港都知，你條臭閪幫TVB做假新聞

我依家都係咁sell 客，重點係好大機會有公關災難，比完錢仲要俾人屌你話落嚟做咩🤣🤣

辛苦你了

屌，搞到今晚好想睇TVB

cctvb真係要重點攻擊 , 因為佢就係製造藍絲嘅根源 , 我明白佢係有政治任務 , 所以其實更加要搞佢

咁咪好羅 學晒政府D野 自己圍爐
亞視臨死之前都係播政府同亞視自己D野

水務署，中電都有廣告，係咪要停水電煤？

屌 啱啱個節得政府一個廣告

睇咗5分鐘 一個商業廣告都無
全部自己啲節目同埋政府嘢

做得陰質電視台，
剝光豬已經好客氣
邊個係佢度落廣告，
就等於助紂為虐
一齊俾人剝都好合理

去死去破產啦 仆街無綫
跌咗隻耳仔

齊齊剝CCTVB光豬
19:25-28 互動新聞台廣告如下：
陳老二
長隆
Kellys Animal Shelter
自家節目廣告x 2
張公館特約 （老是常出現）

求團隊整2020廣告商抵制list

不如整個所有list 邊啲仲係仆街cctvb買廣告

永遠罷買

邊個落tvb廣告
即時罷買!

7:00 - 7:30 兩節廣告時段 , 全部都係佢自己d 節目/ 政府野 , 一個商業廣告都無

留名

望咗j2一陣 嚟嚟去去嚟商業廣告都係得trivago

On9仔

幫你老豆「維修」下部mytv啦

啱啱東張西望兩節之間嘅廣告 (即係 1945)
tvb節目廣告: 8
政府: 0
商業: 2 (expedia, 幸福胃的素 (報時訊號))

黃金時段都咁，點維皮

罷哂啲中資
要佢有錢救人就冇錢救自己

TVB廣告部落多d廣告叫人地去落廣告啦

舉腳贊成

垃圾tvb

我睇完呢個post 都出左去數廣告

啱啱 Jade 2000 嘅廣告
tvb節目廣告: 7
big big shop: 1
政府: 1
商業: 0

有冇人數而家愛回家有幾多植入式廣告？

not funny at all

我有俾錢佢賺架

直頭report加dislike啦

睇實新聞台

20：09－ 11 新聞台廣告如下
（之前有漏請補充）
摩根大通特約
自家節目廣告（不包括特約節目） x 1
中原地產特約
政府廣告 x 1

嘉頓

Expedia

仲有實惠

實惠

好撚多節目預告

愛回家好似有OTO，雖然濛左

呢啲公司想申請執笠

夜晚8點3 有以下廣告：

實惠
嘉頓
Expedia

20：25－30 互動新聞台廣告
自家廣告（冇特約）：1

廣告：卡士蘭

特約節目預告：
Audi e-tron特約 x 2
Bless果汁特約

政府廣告：1

繼續落去

Expedia
億京（ 支共公司）

仆佢個街，有trivago !!!!!!!!!

Travago

8:30 翡翠台廣告

Trivago （建議大家用 hotelscombined 代替）

愛回家中段（約8:15分）
得3個廣告
1）嘉頓什餅
2）
3Expedia

啱啱好似有
嘉頓紅罐
實惠
Expedia

❌ 嘉頓餅乾
❌ Trivago
❌ 中原地產 （贊助節目）

trivago

有惠康

去日本就申請jalan/ 樂天 啦

賣下廣告shop下自己咪算

有喺TVB落廣告的一律不買

...

嘉頓餅乾
carl schmidt sohn 廚具x實惠
expedia

等變執粒倉

港台咁

柴九支那劇第一段：又係trivago

有冇計搞死埋愛回家，斬埋佢最後一條救命稻草

繼續唔好停

我都有數着，真係得佢

今日呢集有三個產品贊助
OTO
鉅記
德國秀碧除疤膏

見一個罷買一間

2100 柴九支那劇第二段：只有expedia

幫襯頭號黃絲的豐澤

2115 柴九支那劇第三段：漁農美食嘉年華 trivago
乜又係你呀trivago

2130 柴九支那劇完：無商業廣告

一早罷撚咗百老匯

整理
=======
1930 - 0
東張西望 - 產品贊助: 0
1945 - expedia, 幸福胃的素 (報時訊號)
2000 - 0
愛回家 - 冠名贊助: 億京; 產品贊助: OTO, 鉅記, 德國秀碧除疤膏
2015 - 嘉頓餅乾, carl schmidt sohn 廚具x實惠, expedia
2030 - trivago
2045 - trivago
2100 - expedia
2115 - trivago
2130 - 0

Cctvb變左藍色生活圈

tvbs 賣左盤
而家唔關事

2145 香港漁農美食嘉年華, 幸福百咳素 (報時訊號)

其實去九龍灣ikea果度樓下有好多其他特別d既傢俬舖
不過要預左將價就貨leh

2200 繼續冇

22:00
- TVB 娛樂頭條
- TVB 愛回家
- TVB 劇集宣傳
- TVB 節目
- TVB R人落廣告
- 政府 與警暴割蓆
- TVB Big Big Channel
- TVB 節目

要留意下愛回家, 之前睇入面好多植入廣告

如果用大廈外墻播警暴文宣...

之前好似傾過 唔可以播啲暴力野

2215 expedia 御藥堂

咁係黃店對外播，等D廢老經過都見到，唔到佢地睇唔到，更容易打國際線

點解仲有咁多人要倒自己米

大家要繼續努力

2230 繼續冇商業廣告之餘 仲要有個曱甴廣告

罷

勝利了 樓主好野

勁撚到呢

無左成億

罷到變執笠倉

因果由國 容港治己

2245 - expedia
2300 - 0
環球新聞檔案 - 冠名贊助: 中國聯通

hotelscombine 都會有機會redirect 番去trivago
用agoda啦, 唔同集團

expedia 同 trivago 係同一集團黎

陳老二滋陰丸仲有！

其實啲廣告搬咗去J2新聞台播咋白痴連登仔

J2嚟嚟去去都係trivago

有周嘉儀個體驗廣告

正官庄

取消功能組別，爭取普選立法會

[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

立即向美方提出2020普選立法會細節

2020普選立法會，明確寫在《香港人權及民主法》的Sec.3(5)。如香港明年9月仍沒立會普選，美國就可以...

新聞台都好少廣告，
不過要留意節目有無植入式廣告。

【抵制TVB戰線 - 複製ATV三大策略】2020年首個洗版任務 - Expedia Group (1 Jan)

依2日屋企都無乜睇tbb都留意唔到

直接上網買算

唔撚柒幫襯實體店

奶支那奶得你咁撚過癮，就咪駛旨意撚賺我嘅錢

利申：屯門牛，食支那蝗嘅屎食咗10幾年

自己白痴唔好當人白痴

廢老會年年帶頭炒iphone
呢間垃圾一早要抵制

J2仲有好多廣告商

689數蘋果
我地幫手數CCTVB

大家一定要繼續加大力度

有時諗起都忍唔住笑

留返幾塊布畀佢....

就奇，剝埋佢！！！

Agoda la